「高鐵」以地事秦 猶抱薪救火 薪不盡 火不滅

直至香港係世界消失

今日割西九，明日割東九

中環海濱有個支那北洋艦隊碼頭

以地事秦都話為左保住自己國家
而家係好似黑核子島咁送撚左比人啊

先比1000億中國建築商，再將管理權比中國

六國論真係經典中既經典

根本係共產狗侵害香港人一大企劃!